請問如果古天樂在門口你會投訴古天樂嗎？

係你門口唔理你，
全日企係我門口就屌硬你。

又逼其他人鍾意自己隻寵物